"Heb ik schrok je?
Moeder Melinda zei dat ik zou komen.
Ik wacht nu al alle deze vermoeide tijd- maar ik zal weer gaan als je wilt, als je niet sterk genoeg om mij."
Zij niet spreken voor een minuut of twee, daarna ze fluisterde: "Waarom - waarom bent u naar Nederland gekomen?"
had hij haar verantwoordelijken terechtwijzen, als hij had gedaan van de avond toen hij?
